世界杯正式改名做英超杯

如果比利時同英格蘭出到線，決賽直頭可以當英超咁睇。唔怪得牙朗美斯尼馬都要番屋企。

岩呀

呢隊比利時打唔打得贏皇馬